---
title: Dag 4
date: 2018-02-21
---

Vandaag wilde ik deskresearcht doen. Iedereen had een onderwerp uitgkozen om onderzoek over te doen. Die van mij was het onderzoek naar onderzoeksmethoden. Halverwege de dag moest ik met het oude groepje van DC2 een aantal dingen bespreken omdat wij als groepje hadden gewonnen en we moesten nu ons concept combineren met een ander groepje. We wisten niet goed hoe we dat gingen aanpakken dus wilden we een gesprek met beide teams en twee docenten die ons konden helpen. Dit ging goed en we konden aan de slag. Aan het eind van de dag heb ik nog een workshop etnografisch onderzoek gedaan.